---
date: '2001-08-23'
excerpt: J'ai beaucoup avancé en ce vendredi de vacances ensoleillées... J'ai enfin réglé définitivement les bugs liés au G... oups, j'ai failli vous...
tags:
- solarus
title: Quoi de neuf aujourd'hui ?
---

J'ai beaucoup avancé en ce vendredi de vacances ensoleillées...

J'ai enfin réglé définitivement les bugs liés au G... oups, j'ai failli vous révéler quel était le Trésor du troisième donjon ! Quoi qu'il en soit, j'ai passé au moins deux heures aujourd'hui à reparamétrer tous les événements concernés par cet objet.

Tout ça pour vous dire que les bugs du Trésor du donjon 3 sont enfin corrigés et que le développement a repris une vitesse normale. En effet tout ce qui est entre les donjons 3 et 4 est maintenant quasiment terminé. Je vais donc très bientôt m'attaquer au quatrième donjon !
